<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
	<string-array name="hobby">
		<item>修改</item>
		<item>分享</item>
		<item>删除</item>
	</string-array>
    <string-array name="task_status">
        <item>进行中</item>
        <item>已完成</item>
        <item>未开始</item>
        <item>取消</item>
    </string-array>
    <string-array name="edition_one">
        <item>萨迪:\n　　谁若想在困厄时得到援助，就应在平日待人以宽。</item>
        <item>苏格拉底:\n　　如果我们把每个人的不幸堆成一堆由大家均分，大多数人都会甘愿接受一份，欣然离去。</item>
        <item>荀况:\n　　骐骥一跃，不能十步；驽马十驾，功在不舍；锲而舍之，朽木不折；锲而不舍，金石可镂。</item>
        <item>梅茵:\n　　习惯是一条巨缆——我们每天编结其中一根线，到最后我们最终无法弄断它。</item>
        <item>无名氏:\n　　与其皱着眉头送人一件贵重礼品，不如面带笑容送人一件小礼物。</item>
        <item>李四光:\n　　我是炎黄的子孙，理所当然地要把所学到的知识，全部献给我亲爱的祖国。</item>
        <item>富兰克林:\n　　不惜牺牲自由以图苟安的人，既不配享受自由，也不配获得安全。</item>
        <item>毕加索:\n　　呵！高尚的风度！多可怕的东西！风度乃是创造力的敌人。</item>
        <item>无名氏:\n　　我从多话的人学到静默，从偏狭的人学到了宽容，从这残忍的人学到了仁爱，但奇怪的是我对于这些老师并不感激。</item>
        <item>陆游:\n　　一身报国有万死，双鬓向人无再青。</item>
        <item>莎士比亚:\n　　多听，少说，接受每一个人的责难，但是保留你的最后裁决。</item>
        <item>蒙田:\n　　沉默较之言不由衷的话更有益于社交。</item>
        <item>弗洛伊德:\n　　人生就象弈棋， 一步失误， 全盘皆输，这是令人悲哀之事；而且人生还不如弈棋，不可能再来一局，也不能悔棋。</item>
        <item>苏格拉底:\n　　在你发怒的时候，要紧闭你的嘴，免得增加你的怒气。</item>
        <item>萧伯纳:\n　　不要企图永远活下去，你不会成功的。</item>
        <item>陶铸:\n　　如烟往事俱忘却，心底无私天地宽。</item>
        <item>无名氏:\n　　与其皱着眉头送人一件贵重礼品，不如面带笑容送人一件小礼物。</item>
        <item>李四光:\n　　我是炎黄的子孙，理所当然地要把所学到的知识，全部献给我亲爱的祖国。</item>
        <item>富兰克林:\n　　不惜牺牲自由以图苟安的人，既不配享受自由，也不配获得安全。</item>
        <item>毕加索:\n　　呵！高尚的风度！多可怕的东西！风度乃是创造力的敌人。</item>
        <item>无名氏:\n　　我从多话的人学到静默，从偏狭的人学到了宽容，从这残忍的人学到了仁爱，但奇怪的是我对于这些老师并不感激。</item>
        <item>陆游:\n　　一身报国有万死，双鬓向人无再青。</item>
        <item>莎士比亚:\n　　多听，少说，接受每一个人的责难，但是保留你的最后裁决。</item>
        <item>蒙田:\n　　沉默较之言不由衷的话更有益于社交。</item>
        <item>弗洛伊德:\n　　人生就象弈棋， 一步失误， 全盘皆输，这是令人悲哀之事；而且人生还不如弈棋，不可能再来一局，也不能悔棋。</item>
        <item>苏格拉底:\n　　在你发怒的时候，要紧闭你的嘴，免得增加你的怒气。</item>
        <item>萧伯纳:\n　　不要企图永远活下去，你不会成功的。</item>
        <item>陶铸:\n　　如烟往事俱忘却，心底无私天地宽。</item>
        <item>袁采:\n　　贤者能自反，则无往不善；不贤者不能自反，为人子则多怨，为人父则多暴。</item>
        <item>方志敏:\n　　我们活着不能与草木同腐，不能醉生梦死，枉度人生，要有所做为!</item>
        <item>毕达哥拉斯:\n　　思而后行，以免做出蠢事。因为草率的动作和言语，均是卑劣的特征。</item>
        <item>阿西塔斯:\n　　哪怕置身天国，如果没有一个伴侣相陪而独身漫游于那些伟大而神圣的天宫间，也是并不令人愉快的。</item>
        <item>布迪曼:\n　　最本质的人生价值就是人的独立性。</item>
        <item>屠格涅夫:\n　　凡事只要看得淡些，就没有什么可忧虑的了；只要不因愤怒而夸大事态，就没有什么事情值得生气的了。</item>
        <item>萨迪:\n　　谁若想在困厄时得到援助，就应在平日待人以宽。</item>
        <item>苏格拉底:\n　　如果我们把每个人的不幸堆成一堆由大家均分，大多数人都会甘愿接受一份，欣然离去。</item>
        <item>萧楚女:\n　　人生应该如蜡烛一样，从顶燃到底，一直都是光明的。</item>
        <item>萨迪:\n　　你在两个仇人之间说话要有分寸，以免他们和好后你将无地自容。</item>
        <item>西塞罗:\n　　人世间没有比互相竭尽全心、互相尽力照料更加快乐的了。</item>
        <item>奥古斯丁:\n　　习惯不加以抑制，不久它就会变成你生活上的必需品了。</item>
        <item>罗丹:\n　　为了在生活中努力发挥自己的作用，热爱人生吧!</item>
        <item>萧伯纳:\n　　人生有两出悲剧。一是万念俱灰；另一是踌躇满志。</item>
        <item>莎士比亚:\n　　不良的习惯会随时阻碍你走向成名、获利和享乐的路上去。</item>
        <item>萧伯纳:\n　　人喜欢习惯，因为造它的就是自己。</item>
        <item>西塞罗:\n　　受惠的人，必须把那恩惠常藏心底，但是施恩的人则不可记住它。</item>
        <item>高汀:\n　　习惯，我们每个人或多或少都是它的奴隶。</item>
        <item>但丁:\n　　容易发怒，是品格上最为显著的弱点。</item>
        <item>富勒:\n　　人若是太幸运，则不知天高地厚，也不知自己能力究竟有多少；若是太不幸，则终其一生皆默默无名。</item>
        <item>德谟克里特:\n　　不要对一切人都以不信任的眼光看待,但要谨慎而坚定。</item>
        <item>高尔基:\n　　你要记住，永远要愉快地多给别人，少从别人那里拿取。</item>
        <item>罗丹:\n　　工作就是人生的价值，人生的欢乐，也是幸福之所在。</item>
        <item>伊索:\n　　应当在朋友正是困难的时候给予帮助，不可在事情无望之后再说闲话。</item>
        <item>富兰克林:\n　　心胸开阔，不要为令人不快的区区琐事而心烦意乱，悲观失望。</item>
        <item>伊索:\n　　对一个尚未成熟的少年来讲，坏的伙伴比好的老师起的作用要大得多。</item>
        <item>奥斯特洛夫斯基:\n　　人应该支配习惯，而决不能让习惯支配人，一 个人不能去掉他的坏习惯，那简直一文不值。</item>
        <item>周文雍:\n　　头可断，肢可折，革命精神不可灭。志士头颅为党落，好汉身躯为群裂。</item>
        <item>夏明翰:\n　　砍头不要紧，只要主义真。杀了夏明翰，还有后来人。</item>
        <item>方志敏:\n　　在理论的政治的认识上，站稳着脚步，才不至于随时为某些现象或谣言而动摇自己的革命信仰！</item>
        <item>方志敏:\n　　敌人只能砍下我们的头颅，决不能动摇我们的信仰！因为我们信仰的主义，仍是宇宙的真理！</item>
        <item>鲁迅:\n　　在行进时，也时时有人退伍，有人落荒，有人颓唐，有人叛变，然而只要无碍于进行，则越到后来，这队伍也就越成为纯粹、精锐的队伍了。</item>
        <item>罗学瓒:\n　　不患不能柔，惟患不能刚；惟刚斯不惧，惟刚始有为。</item>
        <item>杨靖宇:\n　　革命就象火一样，任凭大雪封山，鸟兽藏迹，只要我们有火种，就能驱赶严寒，带来光明和温暖。</item>
        <item>陶铸:\n　　我们应该赞美岩石的坚定。我们应该学习岩石的坚定。我们应该对革命有着坚强的信念。</item>
        <item>吴运铎:\n　　革命理想，不是可有可无的点缀品，而是一个人生命的动力，有了理想，就等于有了灵魂。</item>
        <item>伏尔泰:\n　　几个苍蝇咬几口，决不能羁留一匹英勇的奔马。</item>
        <item>歌德:\n　　决定一个人的一生，以及整个命运的，只是一瞬之间。</item>
        <item>贺拉斯:\n　　由于热切地想要躲避过错，我们却常常更易陷入荒谬。</item>
        <item>杰弗逊:\n　　生气的时候，开口前先数到十，如果非常愤怒，先数到一百。</item>
        <item>艾普利亚:\n　　人就个人而言终有一死，就整体而言则是不朽的。</item>
        <item>歌 德:\n　　谁若游戏人生，他就一事无成；谁不主宰自己，永远是一个奴隶。</item>
        <item>孔丘:\n　　始吾于人也，听其言而信其行。今吾于人也，听其言而观其行。</item>
        <item>鲁迅:\n　　单是说不行，要紧的是做。</item>
        <item>卡耐基:\n　　你有信仰就年轻，疑惑就年老；有自信就年轻，畏惧就年老；有希望就年轻，绝望就年老；岁月使你皮肤起皱，但是失去了热忱，就损伤了灵魂。</item>
        <item>居里夫人:\n　　我们必须有恒心，尤其要有自信力！我们必须相信我们的天赋是要用来作某种事情的，无论代价多麽大，这种事情必须作到。</item>
        <item>伏契克:\n　　为了争取将来的美好而牺牲了的人，都是一尊石质的雕像。</item>
        <item>斯特林堡:\n　　信念是由一种愿望产生的，因为愿意相信才会相信，希望相信才会相信，有一种利益所在才会相信。</item>
        <item>罗曼·罗兰:\n　　最可怕的敌人，就是没有坚强的信念。</item>
        <item>郑板桥:\n　　不奋苦而求速效，只落得少日浮夸，老来窘隘而已。</item>
        <item>富兰克林:\n　　心胸开阔：不要为令人不快的区区琐事而心烦意乱，悲观失望。</item>
        <item>伊 索:\n　　对一个尚未成熟的少年来讲，坏的伙伴比好的老师起的作用要大得多。</item>
    </string-array>
</resources>